就嚟雞年，入嚟蕭生擺低幾句祝福過你～😇💡🔦

祝福下689 、淋病得唔得

佢兩個唔會生淋病

蟻多嬲死象